［集思廣益]同同班同學嗌交點解決？

畢業匯演大家諗住改詞 點知有條友講到成首教會歌咁 屌佢老母 以為自己係耶撚大家都係啊 ？比小小意見就嘈撚住哂，佢老母個臭西 而架要我改喎，
希望大家比啲意見

首歌係ppap
急(30點)
利申大學博士四年級 順便a0求愛

ppap咁on9

推

唔知 咁你想用咩啊

唱聖誕歌啦

咁大個人都唔撚化

關畢業咩事啊